話時話，今日幾點開始行？

個個都721見，但我唔知幾點開始行

凌晨4點

認真問ga...

咁多post有講，你唔睇係到問？

3點維園
利申去緊